# 📚 外群规则

请各位群友和谐交流，共同维护群聊环境。若你出现以下情形，管理员可直接对你进行处罚：\
1\. 发布或头像名片中含有恐怖、色情、政治敏感、违法或易让群友产生不良心理反应的内容。\
2\. 发布毫无内容、表意不明、含有引战广告的内容，复制网络段子、刷屏或利用红包刷屏。\
3\. 对群员恶意攻击或开不恰当的玩笑，挑起事端。\
4\. 将本群矛盾扩散到其他网络环境或引入其他平台的矛盾。\
5\. 任何未经当事人允许，在本群泄露其个人隐私信息。\
6\. 编造、散播谣言或对他人进行误导。\
7\. 利用本群宣传其他组织，怂恿群友加入其他组织。\
8\. 任何打压、抹黑IGK的内容。\
9\. 其他管理员及IGK成员认为不恰当的内容。
